想知最後許志安同黃心穎邊個比的士錢？

個的士佬就正啦食兩家茶禮
正評：許志安
負評：黃心穎

其實許志安食人條女比返的士錢好應該姐

馬國明

可能因為坐霸王車先俾人爆

蘋果日報

馬明好慘

梗係條死肥仔

的士佬識玩

唔知有冇用埋馬明d 套

支持下環保啦

個肥仔好慘，明明差啲有得玩3P